盧 偉 聰 算 唔 算 歷 任 最 撚 廢 既 一 哥 ?

禿鷹都識得講"你地冇做錯到"振下軍心, 你隻肥仔聰, 總部俾人圍成廿個鐘又掉雞蛋又盛, 到今日都冇出過黎講野, 總部俾人咁羞辱法聲都唔聲, 廢撚到你呢, 個樣仲成個太監咁都唔知係咪賣完屎忽先上到位

唔算 開槍射示威者 又用左150粒tg

今日果，昨日因
打得咁開心吖嗱

曾偉雄有無果？？？

唔算喔
唔好笑
拿 叫你唔好笑架啦